Pour toutes les figures suivantes, indiquer si elles ont un centre de symétrie, un (ou plusieurs) axe(s) de symétrie.
Lorsque ces  éléments de symétrie existent, placer les à main levée.\medskip

{\color{black!20}\fontsize{80pt}{36pt}\selectfont
\begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={*{4}{X[c,1]}},rows={valign={m}},stretch=2}
\faDiceThree & \faChrome & \faDeviantart & \faDiaspora\\
\faFan & \faFirstOrder & \faGitkraken & \faGlobe
\end{tblr}
\color{black}}